速龍小隊已入元朗西鐵站

大家小心行事

重演721
差佬=黑社會

捉左幾個義士了...

推,D 狗開始打人

推推推

遲下上埋人屋企打9人

Cls 上星期白衫打人 今日到黑警打

cls

屌唔怪得冇白衫 原來著晒狗裝

睇黎下星期又要入元朗

Push

推

元朗行街食飯都唔撚得咩

push

畜聾真係最失控嘅癲狗